一人一個日式燒肉放題推介

想帶兩老食下，最緊要乾淨，坐得舒服。

本陣，3百幾，抵食，有和牛

盛八好似好多人都有食過

Thx

Pish

牛角

伊呂波

本陣

邊間好d? 觀塘定佐敦

宮崎

盛八真係唔錯
牛豬質素都幾好
雞就麻麻

感謝你
有冇話邊間好d?

和幸

六歌仙

lm

牛角午餐定食係幾抵食。

孝順仔

琴日食完伏到仆街

盛八

牛八

盛八經濟d

有錢就 298